{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"cat.mp3"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Olen k√µigile hea s√µber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mul on neli jalga ja m√§rg nina."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"dog.mp3"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"duck.mp3"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√ºppan ringi."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"rabbit.mp3"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ma teen su teraviljale piima."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"cow.mp3"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, t√ºve ja kihvadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on v√§ga suured k√µrvad."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"elephant.mp3"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"Blub, blub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan vees."},{"text":"Mingid mind on v√§ga v√§rvikad."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"fish.mp3"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"√úkski meist kahest ei ole sama mustriga."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"zebra.mp3"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen v√§ga pikk pika kaela ja laikudega loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mul on √ºleni pruunid laigud."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"giraffe.mp3"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Olen tugev ja vapper."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç","sound":"lion.mp3"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen leheline ja roheline."},{"text":"J√§nesed s√∂√∂vad mind!"},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed ja pakiruum. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja pruun."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravad ronivad mulle."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja kasvan maapinna l√§hedal. Sa v√µid minuga √ºhes pargis jalutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µnikord m√§ngivad inimesed minu peal m√§nge."},{"text":"Olen roheline ja pehme."},{"text":"Ô∏è Inimesed l√µikasid mind, et mind l√ºhikeseks hoida."}],"options":[{"label":"Dirt","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on p√§ris kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."},{"text":"Mesilased teevad mett, k√ºlastades mind."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kleeps","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Minust v√µib teha hapukurke! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."},{"text":"Inimesed panevad mind v√µileibadesse."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on sees seemned, mida saab r√∂stida ja s√º√ºa. Kasvatan p√µllul k√µrgel varrel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Sa v√µid mind poputada!"},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind t√§nup√ºhadel kalkunitega."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on torkiv vars, aga kasvatan ilusaid √µisi. Ole ettevaatlik, kui sa mind puudutad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed annavad mulle kui armastuse s√ºmbolile."},{"text":"Olen punane, roosa, valge ja kollane."},{"text":"Kasvatan varrel okkaid."}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune rohelise kamaraga puuvili. Sees olen punane ja mahlane mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kuumal p√§eval v√§ga v√§rskendav."},{"text":"Ô∏è Inimesed s√∂√∂vad mind piknikutel."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen enamasti vesi."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen taim, mis v√µib elada v√§ga kaua. Ma pillan s√ºgisel oma lehed maha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lehed muudavad v√§rvi."},{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja mul on lilla nahk. V√µid mind materdada v√µi minust friikartuleid teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Inimesed teevad minust kr√µpse."},{"text":"Mind kasvatatakse √ºle kogu maailma."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}